{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042621",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "해월"
    },
    "text": "釜山水営区広安路61番キル82階に位置する居酒屋ヘウォルは、広安里ローカルのための場所です。 ここは落ち着いて穏やかな雰囲気を演出し、お酒一杯を楽しむことができます。 様々な酒種と一緒におつまみを味わうことができ、広安里デートコースとしても人気があります。 公共交通機関を利用する場合、広安駅や金蓮山駅からも5分の距離に位置しており、便利に訪れることができます。 また、海月は広安里海水浴場とも近いので、散歩後もお酒を飲める場所です。 ここは静かでリラックスした雰囲気を好む方に適しています。 営業時間は毎日17時から03時までで、広安駅から徒歩10分、広安里海水浴場バス停からは徒歩3分の距離に位置しています。 ご満足いただけるよう、楽しい時間をお過ごしいただけるよう努力いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘウォルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘウォルは釜山水営区広安路61番キル82階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘウォルはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ヘウォルは落ち着いて穏やかな雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "ヘウォルで楽しむことができるものはありますか？",
            "answer": "ヘウォルでは様々な酒種と一緒におつまみを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘウォルはどのようなデートコースですか？",
            "answer": "ヘウォルは広安里デートコースとしても人気があります。"
        },
        {
            "question": "ヘウォルへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ヘウォルへは広安駅や金蓮山駅からも5分の距離に位置しており、公共交通機関を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヘウォルは海岸に近いですか？",
            "answer": "ヘウォルは広安里海水浴場とも近いので、散歩後もお酒を飲める場所です。"
        },
        {
            "question": "ヘウォルはどのような方におすすめですか？",
            "answer": "ヘウォルは静かでリラックスした雰囲気を好む方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ヘウォルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヘウォルの営業時間は毎日17時から03時までです。"
        },
        {
            "question": "ヘウォルへのアクセス方法はどのくらいですか？",
            "answer": "ヘウォルへは広安駅から徒歩10分、広安里海水浴場バス停からは徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ヘウォルではどんな努力をしていますか？",
            "answer": "ヘウォルではご満足いただけるよう、楽しい時間をお過ごしいただけるよう努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 384
    }
}